究竟巴柔勁啲定柔道勁啲

如題
如果講埋實用程度
又係邊個實用啲

推